移植手術時在肝上刻名 英醫生自認：幼稚魯莽

英國伯明翰伊利沙伯女王醫院一名肝臟移植醫生，涉於2013年為兩名病人移植新肝時，用氬電刀在肝上燒上自己名字的縮寫，到其中一名病人再接受肝臟手術，始被其他醫生揭發。該名醫生承認兩項毆打襲擊罪，判罰款1萬鎊（約10.7萬港元）和12個月社會服務令。

報道指，53歲醫生布拉姆霍爾（Simon Bramhall）涉嫌用氬電刀，分別於當年2月和8月在兩名病人的新肝上，燒上自己名字簡寫「SB」。其中一名病人於一周後，因新肝未能連接而壞死，另一名醫生在移除壞肝時，驚見肝上有4厘米高的英文字母「SB」，故用手機拍下照片。

事件曝光後，布拉姆霍爾於翌年辭職，院方強調移植手術成敗與燒字母無關。布拉姆霍爾認罪，自言其所為「幼稚魯莽」。法官宣判時指摘，布拉姆霍爾表現「專業傲慢」，嚴重程度與刑事罪無異。

source：

on9

可能個個醫生都會咁做

同肝有關果啲醫生係戇鳩啲

刻個 特價火鍋晚市168

assault as in battery 只需要 application of unlawful physical force (however light the degree)

"any intentional [or reckless] touching of another person without the consent of that person and without lawful excuse. It need not necessarily be hostile, rude, or aggressive.”

佢個簽名 exceed 咗個 consent

on西99

傻逼

如果佢刻病人個名會唔會無事

可能簽左好多次
但呢次手術失敗比人發現

痴撚線四厘米高

人如其名，傻b

真係好撚癡線

如果佢刻字嘅時候，個肝未移植到病人到呢？

伊利沙伯醫院

刑事毀壞？

刻字嗰條友就係衰戇鳩㗎喇
不過發現嗰個醫生喺OR用電話影相

用胸襲警

有冇咁無聊啊

如果件事發生係強國，d comment 應該會精彩好多
發生係英國我地應該讚個醫生有創意

上面個個都有屌喎，選擇性失明

齊天大聖到此一遊？

影底做證據姐

直接拎個肝上庭做証物啦

傻乜撚嘢B呀 屌你老母大陸閪

你老母都好幽默
十月懷胎生左個笑話出黎

到此一遊

我明白要留低證據
不過覺得部電話好污糟(相對於間手術室)

holly ...shiiit

支那畜

小學雞

個行為係可以被接受就唔駛比人告啦

死開啦支那狗
B你老母臭屄
咁鍾意用支狗用語死返去微博啦死柒頭

理解不能

SB 3

點解讀到醫生都可以咁on9

層主牛b死了6666

發生係外國就 輕輕鬆鬆 談笑風生
發生係大陸 就地獄鬼國 無人性
連登仔雙重標準咪認囉

認呀 有乜問題

收皮啦五毛
咩雙重標準姐
依加唔俾歧視大陸人啊？

sb = 傻逼